茶記啲侍應笑鳩香港人食完唔執枱

以為我聽唔到，兩個八婆係咁講，我心諗60蚊一個餐唔包野飲仲要個客幫你執埋枱，都on99

港豬講事實又嬲
啲香港人食完丸龜都唔識執枱

香港得醫院canteen會自己執檯

我以為中國人本身就係低劣既化名詞 同埋香港人做啲咩都唔會影響到你地中國人既其實 你地唔影響我地都算偷笑啦

幫佢執埋搞到人份工都無埋

根本自己執檯就係白人文化
香港人扮乜鬼佬要自己執檯？仲要係茶記都自己執？咁鍾意扮鬼佬就學埋人哋次次餐廳食嘢畀埋tips囉

茶餐廳都要客執枱?
就來call白車要自己抬埋擔架床

唔知幾時開始，興個客要執番好張枱比下手，如果唔係會比人屌無公德心

就算係外國 唔係個個鬼佬都會執枱
而且唔係間間餐廳都要求你執枱
通常係快餐店先會

我唔信茶餐廳食完執枱, 唔會比伙記屌到開花囉

如果有3-4個人會執 接住落嚟既人都會執
人類慣性

不過依到香港 難D

茶記食完飯要自己執枱咁請啲侍應返嚟把撚呀！使唔撚使自己去廚房煮埋再自己攞埋位食，食完自己洗撚埋碗自准走？

吹大D 我真係唔信, 好明顯樓主9UP

我吹水死全家 我冇吹你死全家okay?

你自己食唔洗埋碗？無啲公德，香港人就係比你呢類人拉到低質哂

呢個例子幾正

開名 邊間
呢d聽到真係要當場屌柒佢 離晒大譜

入黎食野俾錢消費仲要幫你執檯
餐飯唔使錢定係出返糧俾我呀？
執執執，執你老母呀

茶記喎 我無睇錯呀？

幾時叫個客入廚房煮埋呀 屌你老母

幾時去荼樓飲荼要執枱仲自己換埋枱布

canteen公家地方茶記食野畀錢就話自己執枱姐
茶記食野份錢包埋要你班侍應執枱架啦

如果咁就要笑，佢哋應該收工笑到收工嘴都歪埋